呢個姐姐大家覺得o唔ok?

轉

麻友正好多 雞嚟講

師兄專業到

Not bad

冇波睇，負評

麻友？

Su ho ball

G

My name?

你對唔對得住你個名

大家都係麻
一個係雞一個係女神
迷麻梗係迷我啦

整客G

對得G 晚晚叫

ig, 我要ig, 我要ig

g